周公係咪嫌棄咗我？

凌晨1點喺床到碌到6點都未瞓著
我仲要悶到落街打波 諗住打完波攰攰地會易啲瞓
但係依家朝早成9點幾 仲係一啲睡意都冇

我好想瞓教呀
有冇咩辦法可以瞓到覺

唔係睡前更加唔應該做運動咩
好似會更加瞓唔到

身體要還債㗎

屌